有無人有恐血症(heterophobia)?

先利申, 未正式diagnosed, 所以更加想搵下連登有無同類既人。

恐血症有唔同的類型, 有人怕自己既血, 有人怕人地既血。講返自己, 每次整親(覺得好痛) + 見到自己既血(不論多少), 就會喺幾分鐘內面青頭暈, 有時會暈到行唔到同埋嘔。

不過只要見唔到自己既血, 例如撞親, 或者流血但唔覺得太痛, 咁就無事。

一句講哂, 真係好撚麻煩

紅色有咩好驚

補充句, 其實係無驚既感覺, 但就係控制唔到頭暈。

見到血/傷口會好唔舒服好想嘔好想逃離現場

係屋企安全坐好係咁望，睇YouTube d手術片

唔怕人地既血, 讀果科睇唔少

我普通血唔驚 但好驚一包包深紅色既大血包 諗起就揸唔到拳頭

Heterophobia係「恐血」咁解？

You mean Haemophobia?

我屌頭暈on99打錯, 係hemophoia

我見到自己流血加feel到持續痛楚嘅話會😂

有一次見到自己隻腳甲爆左流晒血 過左幾分鐘慢慢視野變黑 暈左十幾秒之後醒返

另一次菜刀切親手指 見到啲血feel到痛痛地又開始見暈 即刻坐喺梳發抖左陣先好番啲

heterophobic死gay佬

識人全家都有

單純有啲怕 有排都未到咁嚴重
係抽血會盡量唔望枝針筒 望到會揸唔到拳頭

每次見到捐血 啲血由條膠管輸上去 自己望到就會好頭暈